% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=15fd6&id=200A1-01&n=2&d=10&s=1&alea=LMqg
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
% @SousTheme Arithmétique
\begin{exercice}[Source=MathALÉA, Trajet={1,2}]
\begin{minipage}{0.75\linewidth}
\begin{enumerate}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth}Lister tous les diviseurs de $230$\end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth}Lister tous les diviseurs de $190$\end{minipage}
\end{enumerate}
$\square$ J'ai compris, je sais faire.
	\end{minipage}	\begin{minipage}{0.2\linewidth}
			\centering
			{\hypersetup{urlcolor=black}
				\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=15fd6&id=200A1-01&n=2&d=10&s=1&v=eleve&es=0211001&title=Parcours+d'exercices}
				}
			
		\end{minipage}
\end{exercice}




    

\begin{Solution}
\begin{enumerate}
\item \begin{minipage}[t]{\linewidth}La liste des diviseurs de $230$ est : $1$\,;\,$2$\,;\,$5$\,;\,$10$\,;\,$23$\,;\,$46$\,;\,$115$\,;\,$230$\end{minipage}
\item \begin{minipage}[t]{\linewidth}La liste des diviseurs de $190$ est : $1$\,;\,$2$\,;\,$5$\,;\,$10$\,;\,$19$\,;\,$38$\,;\,$95$\,;\,$190$\end{minipage}
\end{enumerate}
\end{Solution}


\begin{Indice}
Effectuer les divisions successives pour chaque entier $i$ de 1 à $\sqrt{110}$.\\
	Par exemple :\\
La liste des diviseurs de $110$ est : $1$\,;\,$2$\,;\,$5$\,;\,$10$\,;\,$11$\,;\,$22$\,;\,$55$\,;\,$110$
\end{Indice}
\begin{Reponse}
\begin{enumerate}
\item \begin{minipage}[t]{\linewidth}La liste des diviseurs de $230$ est : $1$\,;\,$2$\,;\,$5$\,;\,$10$\,;\,$23$\,;\,$46$\,;\,$115$\,;\,$230$\end{minipage}
\item \begin{minipage}[t]{\linewidth}La liste des diviseurs de $190$ est : $1$\,;\,$2$\,;\,$5$\,;\,$10$\,;\,$19$\,;\,$38$\,;\,$95$\,;\,$190$\end{minipage}
\end{enumerate}
\end{Reponse}